連登巫師:昆特牌 公測討論區 (2)

昆特牌係內自巫師系列的一個遊戲,再引伸一個獨立遊戲

基本玩法

雙方都有分數,鬥分數最大者為勝
三場兩勝制.有和波情況

流程.
大家抽10張牌,大家可以開始前換三張牌
遊戲就正式開始

先攻為隨機(舊時版本綠卡Scoiatael可以自由選擇,而家公測無左.)

每局結算後將場上所有卡送墓
第二回合開始

第二回合開始既時候雙方再抽2張牌.再換1張牌.
第三回合開始既時候雙方只可抽1張牌.再換1張牌

陣營
昆特牌有分6個陣營
中立(Neutral) 可以自由放卡去其他陣營
怪獸(Monster) 怪獸卡組主流而家為天氣陣以及吸收陣
北方領域(Northern Realms) 藍卡主要玩Armor陣.
尼弗加(Nilfgaard )主要玩Spy陣
松鼠黨(Scoia'tael )主要埋伏卡
史加尼卡(Skellige) 主要玩復活/傷害陣

卡片稀有度分4種.
普通,稀有,珍貴,傳說

卡組上限為 25-40
銅卡每副只可以放3張重覆係卡組
銀卡每副只可以6張不重覆既卡
金卡每副只可以4張不重覆既卡

現時遊戲有幾種方式抽卡
每日任務得到100舊金就可以抽一次.
或者儲素材到一定該卡既要求
粉抹係將現有既卡變為動畫版本.

此為Whatapp group希望大家有興趣可以過黎一齊玩

遊戲技能術語
Deploy=放上戰場時發動效果.
Turn Start=控制者回合發動效果.
Resilience=可以選擇一體留局不需送墓
Lock=可以選擇單體封技/解技,如果係金卡就會降級至銀卡.
Boost=加額外攻
Strengthen=加基礎攻擊值
Boost同Strengthen係兩回事.Boost係短暫而該回合有效,受Reset
Strengthen係加基本攻擊力,不受Reset影響
Adjacent=連埋一齊既卡
Banish=除外
(除外條件之一係該卡的基礎生命值歸0且不會送墓)
Mulligan=洗牌
Reveal=開牌
Summon=召卡係卡組
Resurrect=墓地復活
Armor=甲,不視為攻擊值.
Ambush=埋伏卡
Trio=三張卡係同一行出現
Deathwish=送墓時觸發
Veteran=下回合加1攻
Effort=特殊條件發動
(官方亦無對呢個新Term有明顯既解釋,希望日後會容易明白)

整左個表
約戰交流可以去填上自己ID

頂 我開左post 仲要錯台

一d我覺得有用既網站:

Gwent Database

Gwent Keg Helper

來一場昆特牌吧！Gwent the card game 台灣非官方資訊站

昆特牌中文維基

CDPR真係世界級
整game又好玩，又肯聽玩家意見
最緊要係好鬼死大方
唔似垃圾blizzard咁

其實對F2P玩家已經好大方
但係reddit班友仲係咁complain

仲有Gwent Tracker, 唔使自己記牌

gwentup依個版好用D

有無人transmute咗等update之後mill
真係work嘅話就真心爽

食過爐石既屎就會覺得gwent好大方

撞到有條友第一張放tibor加rouch 30點
我係咪應該pass?

人就係咁貪心架啦
我都想CDPR比多d free stuff呀

唔使理佢，喺你可以-1CA贏嘅前提下繼續出牌

岩岩有場最後果局最後一張出tibor ＋25點，
好彩我召林中巫婆＋20點，僅僅贏佢1點

btw有時真係唔知咩時候要pass

只要喺唔使出win condition同-1CA贏到嘅前提下, 任何情況都唔會PASS R1.
因為你唔知對手會唔會R2 CIRI+SPY
同埋只要對手經驗夠, 你輸R1的話. 佢R2就會迫你個win condition出嚟, eg. Crones / Shieldmaiden / Villentretenmerth / Reaver Hunter etc.

帝國DECK真係狗到仆街

玩緊reveal ng 幾好玩

咩叫-1CA?

card advantage

WIN CONDITION又係咩?

簡單講句靠咩贏round 3, 舉幾個例
SK復活高base strength unit (Hunters, Queensguards)
NG有Tibor, control deck有CA
Dwarf有resilience units rd2帶落rd3

有時我贏R1, 但手牌少1隻,
R2又係我先手, 咁我要點做?
已經少一隻, 仲要先手

你可以揀直接pass
或者逼win condition

終於10 LV 立即RK5

果陣先知會睇casual 升rank
中曬伏

今日大豐收

次次凌晨三點都幾難頂

又嚟

其實有d想玩bloody baron
可以做machine deck既win condition

專心玩緊NG, 好好玩

其實今日個機率係咪大左

係你好彩

屌之前仲拆左premium damnit

希望佢唔會將nerf 嗰啲卡改番轉頭 我特登pick 左nerf 啲卡

睇返D排位高既人, 原來勝率一半半係等閒事

Geralt冇nerf呀

但遲啲拆有1600

...

109:105
5:13
12:6

R1真係好撚刺激

原價拆係講nerf咗嘅卡，唔係所有卡

#think#lm

今日連輸rk起碼5場，一場都冇贏過

想問下幾時更新 係咪下星期？

一直都係講nerf果d卡

未公布
但最快都星期二

Leader challenges and decks tweaked
你估有冇得重打

其實上面句英文唔係好深姐

睇漏左that was changed

玩dwarf會唔會放milva?

會影響成套deck本身

唔建議落

依家係咪應該唔好合卡住等改版?
打親對面都已經有2~3張岩deck金卡, 齊銀卡
已經好耐無贏過

GWENT RANKING 直播中

英文唔識玩

自家製教學

你玩咩deck

啲英文唔係好難姐，最多啲卡名難記

po多次 中文化

抽到Ithlinne砌左副Eithne spell deck
同埋一副起手北佬
成日俾人Scorch / Peter就收皮

合張saskia啦

Spell ST冇平民版，唔啱新手玩，同埋都就nerf

頭4張抽中RNR

800布

卡11卡咗2星期了 拎唔到金框

同埋我想問close beta啲rank係咪好易打
見有啲master框嘅人卡 11 12
啲trade仲要好柒

CB R10 好似2千幾MMR

rank依d野打得多就高架啦

怪物DECK, 有800碎, 換冰佬/守墓者/女妖/rnr 邊張好?

rnr

JOHN NATALIS , RAINFARN , CORAL 邊張好?

rainfarn / coral 都勁

john 會 buff 喎

still shit

Master框係R18,今個season先有

係
發覺二千幾都係贏升嘅分會多過輸跌嘅分
所以新手其實唔洗驚未齊deck玩rank
你玩得多輸輸下都有好多額外reward

留名

玩reaver hunter NR用radovid定henselt好

foltest / henselt

radovid = auckes

foltest比較穩陣
henselt就冒險d
但博到既話round 3好高爆發

foltest好少用 多數都係用radovid
今日打rank比人用henselt反cup所以想試下
但係用henselt仲使唔使落reaver scout?

多數都有reaver scout
其他牌都好多變化
你可以上gwentdb睇下

ciri使用率仲高過igni

太多可以自己擺row既牌，好難用

係，以前有得周，而家唔得，變相火龍仲勁

Ciri嗰種勁係冇其他牌取代到

2nd best gold in the game

Which one is the best

忍唔住craft左ciri同roach

跟住下個keg就出roach

其實我覺得roach係呢個版本係勁左,尤其是北方有回收卡既技能,配佢真係好爽

Kambi

NG都有Assire

NG爽d
assire落roach
一張tibor 30 value

我用緊henselt reaver hunter
啱啱開始rank
而家r11 7x%winrate
我覺得一定係用henselt
我通常第一round都唔出reaver hunter
第二rd 出2-3隻，一定要留一張打第3round
第3rd 開波抽番reaver hunter落deck
最後兩turn reaver hunter + henselt，一野80幾

我帶一張reaver scout，不過有時係用黎抽3攻random weather嗰張

Rainfarn>Joachim>Assire>Roach
出金卡途中入返roach最後都召喚到好bug

隻驚係咪有bug
點解我mosnter deck, 1st rd用wild hunt hound個陣
可以summon到biting frost

但去到3rd 再deploy一張既時候無反應.... (我副deck有兩張)

定係手上要有 Biting Frost 既牌？

無圖好難答你

姐係明明仲有一張biting frost 但出hound召唔到?
會唔會係比人discard左

無錯，我手上仲有一張 Biting Frost + 出 Hound 但司唔到野
係唔係俾人discard左就唔肯定 我轉頭再試多次先
唔該巴打

如果你淨低個張係in hand就唔得喎
Summon係play from deck

我諗你打高d rank就會發覺你唔會出到reaver hunter + henselt combo,
因為對方唔會俾你贏R1, 然後R2會迫晒你d combo出嚟

係手上面出唔到

deploy=張card要係deck

henselt, foltest各有各好
但henselt限制同counter都多
leader要去到R3先有用,
nenneke一定要抽到
為左留牌好多時R1都會輸, R2就比人迫牌
同埋墓地既依賴性高, 對monster同NG依d可以偷墓地既faction會好辛苦
尤其依家meta都係依兩個faction

第一次中金 應該選邊張

屌 up唔到圖
1. GERALT
2. ASSASSINATION
3. SUCCUBUS

3啦 Patch算叫有buff,保底6strength
Geralt唔係有送咩?

CIRI 買7定9果張好

7 唔少人覺得佢係最強卡

合一張幫助大?
其實依家未拆牌可以合三銀
拆埋先勉強夠合金

咁唔好啦
下版松鼠隨時變地底泥
留返d scrap轉faction啦

留番D scrap方便換埋d dust做scrap (如果你對premium冇興趣)

Assassination仲渣過張Fiend

其實依家玩北方一定要靠reaver hunter先贏倒R3
所以幾乎咩NR都會落
除非玩R3金龍

幾時先buff Assassination啊...
最好改做Banish any unit

屌IGNI真係成日用唔到，合CIRI先

有冇人好憎天氣怪物DECK，一打親都嬲到震

最憎SPELL ST/NG, 唔係勁, 但好撚悶

其實用armour打幾輕鬆
但副deck唔勁

CIRI 5
ROACH 4
BORKH 4

nerf Reaver Hunter

今日合完ciri+roach就比人nerf

leader冇得原價拆

reaver hunter nerf到咁nr玩條毛

Ciri nerf咩

patch out "in the following days"

30 scraps for every purchased keg

nerfed leaders cant be milled for full value

changes

mages reverted to the way they were

borkh nerfed to 4 power

ciri nerfed to 5 power

sarah buffed to 8 power

johhny buffed to 7 power

vesemir buffed to 7 power

roach nerfed to 4 power

yen's unicorn and chironex back to silver

SKELLIGE

QGs buffed to 4, still not veteran

kambi buffed to 1 power, hemdall buffed to 11

hjalmar now spawns undvik on the leftmost side

savage bear up to 6 power, still damages at the end

warlongship buffed to 6

king bran buffed to 4

svanrige buffed to 6

NORTHERN REALMS

radovid now can toggle lock, buffed to 4 power

reavers wont buff other reavers in the graveyard and nerfed to 4 power

must choose when using thaler

kaedweni sergeant changed from melee to agile

pavetta buffed to 7

aretuza adept buffed to 4

odrin buffed to 5

dun banner cavalry buffed to 3

MONSTERS

water hag consume bug fixed

dagon nerfed to 6

wyvern damage increased to 3 from 2, no longer requires brave

cealeno harpy nerfed to 4

nekker buffed to 3

SCOITAEL

francesca buffed to 6

neophyte buffed to 7, no armor

dol blathanna trapper buffed to 5

vrihedd officer buffed to 7

vrihedd brigade buffed to 6

vrihedd vanguard buffed to 4

blue montain commando buffed to 3

morenn buffed to 6

milva buffed to 9

NILFGARD

mangonel buffed to 6

calveit on 3 power, golems now spawn after you play calveit's ability, the not chosen cards stay on top of deck

cahir nerfed to 4

rainfarn nerfed to 4

得番5攻隻Ciri

本身太勁

Full mill value card next patch (可能仲會改)

NEUTRAL
Ciri (L)
Drought (L)
Ragh Nar Roog (L)
Roach (E)
Villentretenmerth (L)

Scoia'tael
Barclay Els (E)
Commando Neophyte (C)
Dol Blathanna Protector (R)
Ithlinne (L)
Mahakam Guard (R)

Skellige
Clan Brokvar Hunter (R)
Queensguard (R)
Savage Bear (R)

Monsters
Celaeno Harpy (C)
Fire Elemental (E)
Kayran (L)
Wyvern (C)

Nilfgaard
Cahir (L)
Impera Enforcers (C)
Imperial Golems (R)
Peter Saar Gwynleve (E)
Rainfarn (L)
Tibor Eggebracht (L)
Vicovaro Medic (R)
Vicovaro Novice (R)

Northern Realms
Reaver Hunter (C)

reaver gg

好彩合左RNR冇合CIRI

咪一樣係800塵

都係原價mill返

已選3 thanks巴打 btw 我由出個日玩到今日先中第一張金 雖然日日都6win就收隊

功能冇變 仲係好勁
不過唔會通街都用

屌
由全球top 200
試玩henselt reaver hunter deck
跌到落返一千位
但我見個台仔又可以打到上3800分
睇黎都係自己問題多
但我覺得好多牌組都剋到henselt deck

用foltest啦
趁未改好玩多d

玩返自制eredin deck算
排名有排追
本身覺得monstor deck濾牌好差
所以想轉d濾牌勁既deck

其實幾時先更新?

NG濾牌最勁
濾牌差既deck可以夾Avallac'h

痴撚線
臨嬴斷線

1keg兩金補返數

Soon

我覺得henselt要3000上到3800要好好彩，
你用過又對過都知henselt deck本質上好大缺陷

好耐無金過了

係 本身玩死eredin想轉下口味玩其他
但又唔想玩群島同ng這種一線deck
而家先知咁伏

NG reveal囉
都玩得過, 又過癮 下個patch仲要buff

屌那媽一唔小心俾NG搶第一局我就想棄game

30 scraps for every purchased keg

係計開過幾多keg * 30 然後送返俾我地??

俾錢買先計

上到top1000大家都有返啲實力同經驗，唔玩T1 deck一定輸多贏少，係副deck嘅極限
所以唔想跌rank啲話，啲fun deck都係去返casual玩

打怪物天氣deck得1X % WIN RATE

你知副deck有缺憾即係要改
每副deck都要有抗天氣手段

點改好

reaven hunter nerf左
但三隻出哂都每隻有10再加個trio
都算係top bronze

即係宜家課60 keg就送1800 scraps?
如果係就有啲吸引

落兩張4+3清單row天氣
唔要clear sky同thunder

應該就係

今日先開始玩,用任務金抽到兩張金卡:伊森格林同薩其亞
我想問下呢兩張配咩卡勁

Nauzicaax2 或同clear skies 各一
3隻Novice換返3隻Golem，
Brigade唔使落，要多隻Rot Tosser
銀卡落roach+Assire， Cynthia冇用，另一張整走Auckes/Joachim

更新左

正呀

Celaeno Harpy nerf完一出都12，consume埋22
Consume時代一嚟呢隻嘢就會失晒控

咁突然
依家先課仲有無scraps送

但係我仲未收到補償啲碎布

Monster時代正式來臨

monster 可恥

好似係課金個D先有

CDPR 話仲未得住

大家記得用powder 轉scraps

拆唔拆CIRI好

瘋狂mill牌

拆 如果仲勁你可以合番 冇蝕

nerf左既premium brozne都有400塵

每100 powder =
Gold 200
Silver 200
Rare 160
Common 170 scrap
自己就返，600powder轉2張銀好過 1金1rare

未做card crafting challenge可以入去拎100powder之後熄game，唔要50scrap

我覺得會抽返你上鋪唔要果張好ON9

係咪nerf左既卡就算無都可以即合轉完再拆?

有無人更新唔到??

岩更新唔玩住 觀望下craft咩卡玩咩deck先
mill卡賺得個7千scraps

我都係得9千幾
都夠合2.5套deck啦

0課得2千幾scraps

除咗解天氣之外有咩必合卡?

玩咩deck?

終於更新到
有無人係見到原價就拆左先
Cahir都拆左先講

即拆啦唔使多講
好少玩 拆完先得5千幾scrapes
幾百powder一野就transmute完

拆完一副Deck都出唔到場

本身有premium Ciri, Cahir, Tibor
拆左再合普通版 2400輕鬆入手

想玩monster 同換牌

換牌我自己都試緊, 但好似幾難玩
monster玩天氣既話就 crones 同 woodland spirit

mill 完nerfed 嘅卡有14000scraps, 過一排每keg 再派30 scraps, 我估總共有18-19000 scraps

咁多scrap都唔知要點用

其實佢引到你課一次60 都成500都等於佢賣一集witcher了仲要好多痴線佬玩閃卡 但真係幾有良心

新手想問問，自己本身卡唔多，玩緊矮人松鼠，更新完拆曬所有卡而家有8000碎，巴打建議繼續玩矮人松鼠定玩帝國/monster

同埋而家有既金係 Chivay, Coral, Vabjorn, Regis:hv, Imlerith咁上下🤔🤔

成班痴線佬

課3200已經有8張金

加加埋埋解左成14000塵
想玩咩deck都得了

如果你個個keg都開金又唔同講法

單係呢句都知無咩可能。60KEGS平均4金左右

講笑姐 依家gold drop rate低到喊

上YouTube / gwentdb 睇下有咩deck自己有興趣玩
我琴日先係Xbox玩到 拆得4000 點解有8000咁多
其他人過萬係咪痴線

Sk bear真係op到，
淨係呢張牌已經令到consume唔使玩

舊NG玩家真係正，屌你最多人用嗰6張金都nerf, 可以完全過檔
NG已經肯定唔係T1, 而家T1應該係Weather monster/ bear sk

同埋machine NR好似ok, 尤其對monster
不過我唔夠NR牌試

打spell deck乜都做唔到

spell'gard indirect nerf, spell'teal唔清楚
見Swim用machine對付harpy

Spell st冇㗎喇，就算有，tech 張 renew同Higher Vampire就收佢皮
Ballista + crewmen 清晒consume
Kaedweni Siege Support都算制衡到bear

點解我覺得Ng都重係好勁

每次落kob都要等佢慢慢升到去15

呢個數好似未計成本
如果用金卡應該除返一半

johnny discard直接-1 CA

第二三回合用好驚中伏
人地副deck用哂啲金銀

Spell'gard 都已經 廢埋

由睇unit 變做睇 '卡'
可以落stefan 打1round
但係真係唔知點贏

有無mulligan deck教學
玩極都好廢

明明down落黎咩都無較過
全部default 都係英文
但係入到game玩個時全部變哂殘體字
點解會咁

mulligan 廢係因為冇金銀卡去support呢個系統, 而佢嘅銅卡又偏弱

Monster Succubus META ,
lifecoach同superjj啱啱上咗 #1

見人地玩都叫嬴到
自己玩玩到屎咁

lifecoach fans爐石睇到依家

我都係因為佢先知呢隻game

昆特twitch 得佢過千人睇
一(2)人之力帶起昆特

swim都恆常過千

Ropecoach 而家係咪仲係每round都要諗盡分半鐘

我唔明點解啲人consume monster落Crones唔落Grave Hag
後者都係可以R3做到20點爆發但只係用一個銀卡位
同埋Succubus有咩咁突別？唔係一向都唔太好用架咩？

After 1 turn, at the start of your turn, Consume all Units in your Graveyard, but only Boost self by 1 for each.

紅字為重點，已經不適合作為FINISHER。

得五千碎
唔敢砌deck住
都係睇定啲
應該玩nr/st

係

不過知名度應該係lifecoach 最高la

20lv獎勵中ge'els

我想玩nr 儲到4000碎
唔知砌咩deck好

應該forzen
遲d Kripp好似都話會strim gwent

swim都幾搞笑
有時開發完煩膠deck (e.g. spell'gaard)
之後試新野會遇到有人netdeck自己
不過佢都好smart

第一次參加官方tournament個陣佢諗野個Pose已經成為meme

NotLikeThis TunnelVision NotLikeThis

frozen開gwent都有三四千人

忍唔住課左60美金, 而家24000scarps

夠買witcher 3有突

果陣Witcher 3玩左開心版，當還債

我之前已經課左21kegs

不過今次最後一課架啦，24000夠玩好多副deck

算你啦
依間良心遊戲公司真係要支持

Witcher 3隻 gwent已經好正，果陣知佢真係出獨立game已經決定玩

巫師3我玩到一半已經專注搵人同我打昆特牌

Witcher 3 隻gwent 同而家真係差好遠
Developers真係好有心整好隻game
如果有手機版就好

有無玩北佬
砌左呢副幾好玩
差唔多可以打哂成副deck
紅騎兵食天氣好撚正

手機版不了
會出街又玩 係屋企又玩

消時間一流
多個選擇有咩唔好

隻紅騎真係幾煩膠

Rednian knight?
Load左陣

Redanian

想問下每keg 30 scraps回左比玩家未

金銀都落唔齊

抽咗十幾次都冇一張金卡

尋日用axeman sk一口氣由2400打番上3100
勝率7x%
發現最怕係armor NR

我副Deck,比d意見

唔會太多天氣牌?無AXEMAN 咪收得
bear 唔係好勁咩 不如試下

wounding SK居然冇savage bear
係清流定hipster

未試過無Axeman
有諗過用Bear唔要shielden
用 Operator copy多隻就夠用

如果加Bear可以點汁

yennefer 勁唔勁,洗唔洗特登合?
玩緊sk

咪Bear取代D Spell, SK可以郁嘅銅牌得3張
我落一張Mardroeme, 好靈活嘅牌, Banish Axemen/Nekker/ 殺Buff牌 / 加Morkvarg
你副deck太多spell, 好易輸tempo

唔使合, Coral / Madman / Hjalmar 實用d

兩邊都有用, SK太op
NR對SK好睇大家起手, 睇下Siege Support多定bear多, 如果起手有Philippa 會易打好多,
今patch NR幾好玩, 唔弱, 而且唔係冇腦deck

我配Axemen用好爽，放完一次再decoy隻馬

普通yen定yen con
yen con+axemen以前有用 不過會輸tempo
同埋savage bear分分鐘gain more value than yen con

如果係你副deck個方向，我會落埋Ocvist，咁leader就拉Operator/Ocvist，換牌靈活d

普通Yen
我副Deck係上面
不過得315x mmr

sk真係張張銅都屈機

連輸3場，係咪唔岩玩gwent

我玩mulligan廿場贏一場

廢果d你唔記得佢存在姐

但佢有15張屈機銅已經夠

更新版
聽巴打講落左張Mardroeme
打到上3400

我覺得blueboy同你副deck有衝突，d冰令到條鯨魚好快死，Ocvist應該好d, 對方冇解會讓嗰round俾你

咁快3千4
我CB第一日開始快 到臨尾個幾日先上rank 12拎border

同埋Operator都冇乜用，呢個META Sk / weather monster 佔多數，你俾張axemen佢，佢都有用，變相你只係出咗張9value嘅銀，落返Morkvarg仲穩

呢句好似真..再執下先,
不過我呢副deck好在無乜unit, 對番weather都有著數

成個rank都係Bear

好無癮

熊派鬥冰派

已經唔想玩

你地點會無遇到移動松鼠

玩自閉法術松完全唔駛理bear唔bear

Spell唔係話Nerf得好勁咩

我都係覺得st spell最後都係太少點數
可能我唔識用

最後一張ithlinne拉兩隻protector都三四十點

protector係spell'steal rond3 wincon
可能你太早用左?

第一round有時俾對面拎左ca
可能我唔識玩

想問下退scarf 去到幾時完

而家renew太常見，令到Spell ST round 3 前好多金都唔出得，
打過有鋪對手round 1 Schirru, 之後我renew拎 scorch

靠ithlinne拉唔驚俾Regis食左?

ST spell nerf左之後R3少左至小8點
見啲人都落operator保多隻
同埋依家副deck唔洗好多點數可以打爆axeman同bear
佢地啲傷害要慘到射自己

岩先用ST spell deck 打返rank，升到rank 13 拎左五個keg，一開不得了，連中三張金卡

我R16嗰6包都2金
諗住襯呢兩日仲有原價拆，升lv20同埋上R18拎7包

嬲到craft左套letho黎打SK

3700了，好感動

我都好想爬到上去
有無人知season1幾時完

岩岩用patch換既scrap整左套spell ST同spell NR
去normal試下水溫先

直接打rank啦

好似兩個月定三個月

全世界都玩damage sk
Queensquard好似剋制到？

mogwai NG deck

NG? medic偷佢graveyard, Letho可以banish

我既意思係Queensguard剋唔剋到Damage SK？

唔覺特別剋

爭取到最後一日升rank個少少粉換埋布碎

有冇人知今個season幾時完

最後個daily開中premium nefted rare

應該下個月，今日都19號，而家#1000先3400mmr

依個PATCH勁頹
玩咩都輸

我嗰7包都係開垃圾

呢個patch好多deck都唔弱，視乎你對咩多

自己問題
causal打1000MMR都會輸

好多人用thunder

有更新

改返價錢

各位巴打加油
尋日閪黑一晚由3750落到31xx
各種慘死法
之後執一執副Deck
今日又上番373x

巴打真心癲

巴打玩開咩卡組咁有恆心沖上去

覺唔覺少左Sk？我副monster係tech sk, 屌你可以連對4鋪nr, 好彩tech sk同tech nr係差唔多

屌你老母，一個鐘前CRAFT完LETHO，一陣就抽到，係咪專登玩鳩我

最好下個PATCH NERF佢1 POWER

我都想
craft完之後無玩過

但係其實幾正，食完對面啲HIGH POWER野，一個dimeritium bomb，BOMB!!!!，1下變1POWER好爽

卡驚嚟講佢都幾食資源，CPU USAGE比佢用左三至四成
我 6700

啱啱去完旅行返黎 改完之後係咪仲係monster tier1
定係有咩新deck冒起

屌自膠 原本冇開Vsync

axeman煩到
比佢buff起左好難解

Monster係t1, 不過要tech sk, 因為sk bear係最solid嘅t1

對axeman落lock 同Mardroeme， 唔好同佢玩長round3, 因為頭兩round Mardroeme先可以banish axeman

其實好快，連輸10場8場就落左31xx
你連輸佢會比D低mmr對手你，再輸又會輸多d
越輸越快
連贏就調轉

如果十場八場Sk axeman就craft套spell松鼠啦
Sk對spell松無解既

有冇30秒restart queue? 過咗30秒好易對低mmr, 因為高mmr 一定30秒內restart queue

好多sk都會落Regis High同renew

Regis搞到我連reaver hunter都唔敢玩

唔該
3900了

無落Regis

30秒內一般都+-200mmr, 30秒後會有機match到 -1000mmr, 贏咗+0mmr

我覺得sk本身已經夠勁，唔爭在一張金，落regis令到副deck更少死角

Dear gamers,
For the past couple of weeks we’ve been exploring the difficulties a number of top-ranking players have experienced with GWENT’s matchmaking. Knowing how important it is for you to be matched with an opponent just right for you, regardless of your standing on the leaderboard, we decided some refinements to the system were necessary.
The adjustments we’ve made are now live. They make searching for opponents faster and more precise, and the number of ranking points distributed after each match better reflect the matchup. We’ve also realigned the ranking for the top of the leaderboard, while retaining the relative order in the ladder.
These changes will mostly affect top-ranking players. However, we believe they will go a long way to reinforce the stability of the rankings and make GWENT an even better game for everyone moving forward.
GWENT Team

出完呢段野之後我連贏3場, 每場得12mmr
唔知關唔關事

佢轉咗計法, top rank大約+-15mmr
佢呢個計法升得太慢, 60%winrate都要打300鋪先升到1000mmr
估cdpr要再計過條數

Leo bonhart 同geralt aard 邊張好?

Leo 唔差嘅，至少殺到隻熊

係咪個個都會帶7攻既電打熊？ 定落雨好用啲？

準備開始第二個回合就輸咗
係咪中BUG？

你玩咩deck? 電只係治標唔治本，佢哋有3隻熊3隻Freya

玩Spell就唔驚熊
不過真係好驚Regis
去到Round3 情願拎哂上手

唔出奇
記得report返

玩左幾日先知有新手任解

錯過左雙倍塵
不過應該好快下個patch

係3000mmr玩緊副力量SK
冇帶熊冇盾兵都有得贏

20lv了
開箱既金得兩張

用Wild boar of the sea ？
有研究個 不過會比最普通嘅間諜玩殘

最慘係加完俾人succubus

renew Succ

落左銅鎖同變熊去對應
鎖左succubus可以decoy或下回合復活搶返佢
spy就變熊或者出第二隻怪頂上

一日4包中兩張金
諗緊要lugos定geralt aard好
利申用緊axeman爬緊rank 我見d人話lugos唔夠穩定所以唔落 如果aard係all factions就正

aard咪neutral card囉

吓
人地succubus完,你離佢帶走隻野只有一次出卡機會
點鎖完又decoy

係喎屌 眼殘
已揀aard

lock succ > 對面unlock > 搶走左 > decoy succ > 拎返
好似係

啱啱試左aard

好用個lugos
因為body大, 打傷又唔錯
打中5個人又可以連coral

Lugos係殺熊，殺Undvik，discard Raider
不過係用落bear deck 好過Axeman deck

掉返張銀succubus俾monster係好搏，
Monster 一係有consume,
Dagon又有變熊，
負tempo play

Bloodcurding roar = lugos counter
隻隻SK都有gremist

自 以為blueboy

輸到落3700
個個玩Power deck
谷鬼氣玩Kambi算

High rank玩Kambi要玩隱性Kambi, 唔係仲輸得多，
不過而家好多人都帶一張lock, 防到好多嘢

咁我都有Lock架嘛？應該ok?

你最後3張kambi lock Hjalmar, 你出完kambi對方唔會即出lock,
之後如果你lock對方金，佢lock kambi,
如果你出Hjalmar， 佢lock Hjalmar

我係Hjalmar kambi lock lock

玩過Kambi deck
少少心得
基本上人地R3有鎖就輸九成
識玩係咪都解你Hjalmar就得
由得你Kambi，因為會送隻11金比佢
咁Kambi要點玩？
就係扮哂係其他deck
試過暫時最好係扮axeman deck
discard太易比人睇穿同唔夠力贏一round
咁當你扮到好似係axeman deck
對面有機會係頭兩round鎖axeman
同埋當大家得返幾張牌到R3
對手未必敢keep一張冇value嘅鎖係手
叧外贏1 card advantage先係最難
對手出過銀spy會好難贏
因為佢可以kambi爆完再出一張
總括黎講副deck勝率唔高

我岩岩試左QUEENSGUARD+KAMBI, 唔錯
KAMBI>鎖>鎖>QUEENS GUARD+CERY

今個patch好鬼悶

係
要快啲轉
今日十場有十場係sk

哩度係咪全部3000MMR以上?我得2000only

1600

13xx

2800

14xx

3200+

SK係強勢
但其實NG冇nerf太多
只係啲人上個patch玩到悶想轉
ST spell始終都仲係唔錯
搞到SK啲damage冇地方用
不過ST其他type都廢
MR一向都勁仲有好多人用
NR就仍然唔得
好多mechanic設計上有問題
machine要幾張牌配合先發揮到
洗返牌入deck啲boost又冇哂

我玩北方machine 卡卡地，成日俾sk打爆，又唔想join them

我27xx
好難上

斧兵霜凍真係嘔心地勁

我諗住依兩日再上唔到上2000就join

我都係2000零幾之後卡番1950左右

3800morkvarg kambi, 有60幾%win rate

已經唔係難上既問題
悶到唔想玩
場場餅印咁

3個operator

嚴重過上版ng好多

成功上rank13攞5個桶

轉用天氣機械連勝上咗

話說係咪大部分deck都fix死25張?

你放得多只會令到你抽金銀嘅機會低咗

有冇deck list？

算啦後尾Winrate跌到50幾% , kambi始終唔穩定
之後仲要再玩其他Deck輸到落3600了

NG

GWENT: The Skellige Card Game

自從ob之後就未見過有人用松鼠黨

咁誇
係咪你太高分
2000分依幾日好多法術/換牌deck

好撚黑 打咩deck都預到比人剋死既對手

我都係，下下輸coinflip, 對方每次都抽到counter 而自己每次都冇counter

係，次次人地d counter都上晒手，我就要乜無乜

抽淨最後一隻Kambi/ hamjddjrr(唔識串)

真係唔明CDPR夠膽話coinflip 冇咩大影響

'Coin flip isn't as big a deal as the community make it out to be, but there are several ways it can be approached - though all have downsides.'

所有嘢都有downsides,但都唔會downside得過而家
最低限度佢都可以coinflip完先換牌，先手多一次換牌
或者場上放一隻會封頂嘅累進unit 俾先手
先後手嘅唔公平最終都要處理

我真係想睇下top 1000mmr 先後手嘅勝率係會有幾咁唔合理

除左Foltest應該副副牌都係後手著數D
得Foltest無論點都係出Leader先

先手出熊打死人harpy呢？

Foltest tempo極慢，又太需要贏round 1, 先手好難玩

Sk對其他先手係相對冇咁弱，但一定係後手大優勢好多

問題係Foltest 第一張點都係Leader先架啦
唔似其他deck出Unit會俾人搞 / 空場出Spell

Renew係for先手著數

先後手個唔公平唔只係後手可以選擇點回應對手,
再大問題係唔理R1個局勢有幾惡劣, 後手永遠都可以選擇+1CA去輸,
而先手只要到你出牌你追唔到個點數,你就要-2CA先可以贏, 或者係+-0CA去輸,

但先手多一張卡好似又唔係咁合理
定先手完場計mmr著數啲？

最正路係類似圍棋讓子，但gwent round 1個長度唔係固定，所以讓子個點數應該係累進，
類似monster隻Ancient Foglet，先手場上有隻unit每turn加1點
隻unit係唔係金，起點係幾多，頂點係幾多呢d全部都要通過實踐去試，
但點都會好過而家乜都唔做

尋日輸咗鋪俾buff spell st,
佢Adrenaline Rush咗隻unit, 我落銀卡lock, 佢再Adrenaline Rush， 我就decoy 再lock,
但原來lock 係解唔到隻已經lock咗嘅Resilience unit， 佢只會unlock個lock, 繼續係Resilience

無Reset power?

好多人都中過伏

冇呀，嗰鋪用緊sk, 張lock係donar

平時用monster多，佢搞咁多嘢都係俾我succ, fiend, btm, regis
嗰鋪如果知第2下解唔到lock我可以decoy spy拎CA, 有得贏

唔好咁啦人地玩buff都好過玩weather ST架喇
buff太多野剋倒佢

weather ST雖然弱左
但都係咁黑人憎

其實仲無腦過傳統spell st，都係一d搏你冇解嘅deck,
開局witchers, 其他全部牌都係potion，
Round2 dbp, 繼續potion, 之後就Adrenaline Rush
對手有解就輸，冇解就贏，唔使諗任何嘢

fun and interactive

傳統Spell ST都算無腦咩?
少Unit又俾Regis同Igni剋
計埋Leader 金卡先得7隻企場
成日要計傷點放Weather
配Scorch / Epidemic清場
好多時要計埋幾個回合之後既情況喎
最多係煩啫 唔係好覺無腦

反而打SK次次都咁上下套路
打都打到悶

你咁講大部份deck都係冇腦架啦

呢副喎

而家主流嗰幾副T1 deck都唔係冇腦deck, 玩家實力勁定渣會爭好遠
但呢副個個拎上手都係咁玩, 技術門檻好低

swim套letho先係buff deck極致

單機玩嘅deck, -9CA , 100+ gold carryover
佢之前副spell NG都令到隻Enforcers要改

幾時改版,呢個版本得番一個國家

dev stream monday

有冇人ON唔到?

呢排反而少咗見sk,見最多consume dagon,
不過sk都一定要nerf,尤其Shieldmaiden, bear, Hjalmar, 至少要nerf佢地1,2隻
同埋隻harpy都未nerf夠，要nerf佢d蛋，consume buff完已經成型，一隻harpy 可以去到22value,
仲未計每食一次nekker額外+3，nekker round2尾至round3好多時都代表緊差唔多30value

垃圾GAME唔知咩事係咁早BUG
一到3RD ROUND就定左我個畫面
即係2ND ROUND完左計分個畫面一直定到完場
但場GAME係一直進行緊 正係聽到聲
已經唔知因為咁樣輸左幾多場RANK

已經無人?幾時再有更新?

Refund System - Premium cards will be disenchanted for full scrap and powder value. There is a 3 day period to mill nerfed cards.

Fixes - Dagon and Henselt challanges are fixed. Fixed the issues with Disloyal units on Consoles.

BALANCE CHANGES:

Biting Frost - Has the ability of current Torrential Rain, except it will only affect one of the Lowest Units.

Impenetrable Fog - Current ability, but only one of the Highest Units.

Torrential Rain - Damage 5 of the Lowest Units by 1.

Aeromancy - Now plays chosen Bronze / Silver Weather from the Deck.

Skellige Storm - Will deal 2 - 2 - 1 Damage now.

Stammelford's Tremors - Damage 6 enemies by 2 (instead of 8).

Overdose - Reworked; Boost 6 random allies by 2.

Bloodcurdling Roar - Bear will be 11 Strength now (from 12) and is Doomed.

Alzur's Double Cross, Decoy, Marching Orders - Will Boost now (instead of Strengthening).

Olgierd - 9 Power from 7. Gets weakened by half (rounding up).

Roach - Will be summoned before Gold cards abilities are resolved. (Milva and Vilgefortz)

Johnny - The ability won't trigger, if the corresponding card is missing from the opponent's Deck.

Renew - Now restricted to the owner's Graveyard.

Villentretenmerth - 8 Strength (from 4), after 3 turns will Destroy the Highest Unit(s) once.

Avallac'h - 8 Power from 10.

Regis: Higher Vampire - Will boost himself by the Base Power of a chosen Units.

Radovid - 5 Power from 4.

Shani - 4 Power from 3. Adds 4 Armor (instead of 3).

Priscilla - 4 Power from 5, 4 Turn Timer

Dandelion - Will shuffle the Deck after Boosting.

Kaedweni Siege Support -

Reinforced Trebuchet - Power changed from 5 to 6.

Reinforced Ballista - Won't ignore Armor anymore.

Caleano Harpy - Power changed from 4 to 3.

Ancient Foglet - Power changed from 6 to 7.

Wild Hunt Hound - Power changed from 5 to 4.

Nithral - Power changed from 4 to 7. Frost damage is increased to 3 (instead of 2).

Caranthir - Power changed from 5 to 7. Moves 3 Enemies (instead of 5). Biting Frost changes apply to him.

Succubus - Power changed from 6 to 5. Its ability will trigger at the end of its owner's turn.

Elven Mercenary - Loyal

Vrihedd Sapper - Power changed from 7 to 8.

Dol Blathanna Trapper - Power changed from 5 to 6. Fireball Trap will no longer obscure Armor.

Dwarven Mercenary - Power changed from 5 to 6.

Saessenthesis - Power changed from 7 to 9.

Ithlinne - Power changed from 4 to 5.

Spotter - Power changed from 3 to 4.

Alchemist - Power changed from 7 to 8.

Cynthia - Power changed from 4 to 5.

Serrit - Power changed from 7 to 9.

Emhyr var Emreis - Power changed from 4 to 6.

John Calveit - Won't be able to play Gold cards. Imperial Golems will be played before John's ability is triggered.

Stefan Skellen - Power changed from 9 to 10.

Leo Bonhart - Will damage by the revealed Unit's Base Power.

Morkvarg - Power changed from 8 to 9. Gets weakened by half (rounding up).

Savage Bear - Power changed from 6 to 7. Affects both sides again. No longer hits spawned Units. Fixed the bugs related to Savage Bear.

Clan an Craite Warcrier - The Effort effect is removed.

Clan Drummond Shieldmaiden - Removed Veteran Ability.

Clan Tuirseach Axeman - Removed Veteran Ability. Power changed from 2 to 3.

Berserker Marauder - Power changed from 6 to 8. Strengthens self by 1 for each Damaged Allly (instead of Enemy).

Kambi - Hemdall Power changed from 11 to 16.

Hjalmar - Power changed from 15 to 13. Lord of Undvik is Doomed.

Ermion - Power changed from 6 to 7.

改完之後Crach應該弱過consume Dagon
唔計SK最明顯OP嗰4隻都nerf晒之外,
Decoy變Boost
變熊轉11str Doomed

改完之後Crach應該弱過consume Dagon
唔計SK最明顯OP嗰4隻都nerf晒之外,
Decoy/ADC變Boost
變熊轉11str Doomed

力量SK應試會成副deck消失
所有key牌大nerf
應該axeman繼續當道
唔用冰都大把其他傷害牌

Monster啲天氣牌好多都double nerf
應該都會consume最強

咩事呀d改動

無左Forst差好遠wor...
Consume應該橫行
我就繼續玩Kambi

kambi仲廢過以前喎好似

係Wor屌
兩Avallach同25果隻都nerf左
人地果隻11>16
仆街

唔通到37張牌嘅NR 同ST當道?

cdpr好鍾意overnerf

有無人覺得今次啲改動有啲過左火

有d牌勁同弱只係爭一線，好似張renew, 而家基本上萬能key, cdpr唔想d牌使用率過高，但一改返做自己graveyard 就搞死張牌

ST有返張Elven Mercenary
NR同NG對consume都算有d優勢

電話版幾時出

收左weather monster 同 wild hunt 皮

Weather作為銅牌冇乜問題，但Hound/Aretuza Adept 呢d可以拉一張銅牌出嚟嘅銅牌就唔應該多過3str,
同埋將forst改到最多打3隻已經balance咗好多，axeman就直接剷咗佢算
佢而家為咗殺axeman搞到殺咗weather成個系統

問題從來唔係axeman
係frost太屈機
不過frost改都咁仲nerf hound

唔屈
以前中Weather直接1

前幾日rank1 post咗佢副淨係落axeman嘅deck已經反映到axeman嘅問題，
Hound + forst只係點數上有少少OP,
但axeman + forst完全係cancer

同埋cdpr死都唔搞harpy d蛋，而家熊同冰都nerf, harpy冇咗counter會更勁

做咩野?

咁咪唔可以1 premium換2 standard?

Consume monster 返黎啦

冇啦，上次cdpr唔知發乜神經先會咁好，一張rare premium 換400scraps

本身consume dagon同sk都接近50 50,
雖然nerf咗Caranthir， 但dagon大把金可以落

離譜的改動：
- 淨係改冰個效果已經廢左好多，仲要再砍出冰嘅牌
- 將strength SK成個package完全消滅，唔係nerf咁簡單
- kambi本身好難用，一下11升到16係好誇張
- NR差唔多全部machine再升一兩點，夾埋一副deck就多左十幾點

Calveit 睇唔到draw 唔到金卡 間接廢埋Cahir ,影響Vilgefortz 出卡

就咁睇一開頭都似係NR META，之後睇邊副可以剋到NR, 可能係NG
換下META都好，冇咁悶

理解唔到點解要改Calveit
Villentretenmerth又係
改走曬d有Strategy, 要用腦既卡
越搞越衰

Sor 笑左
Deck building個陣就要

Cdpr都講到明唔鍾意Borkh同Kambi呢d恰新手嘅卡，
只要覺得對手有機會落呢兩張，就極需要贏R1, 然後R2逼晒對方d牌
呢兩張牌嘅win condition就係搏你對手唔知你落咗呢兩張牌

Patch有喇

今次好快

NR原來都nerf左好多

係
Monster真係死好命，次次都係開其他faction刀

唔緊要，賣晒d卡佢又黎過

Cash is king
天氣改弱，d人落少咗清天氣，變相張Caranthir仲係幾勁

唔知
Carabthir 拉埋一齊 反而不利frost 打傷
不過都可以用lacerate大大力

唔會不利呀？拉多幾隻可以穩定每turn 1-2點，加埋9str body, R1出好鬼多點，就算局短都有9str撐住

Spell ST係咪可以收皮
Nerf完再Nerf
天氣牌弱哂Aeromancy又無得拉墓

依家興玩spell dwarfs

有撞過
純buff好悶

又要多謝SWIM

monster: consume(still Dagon?)
SK: axeman
NR: machine
ST: dwarf (Eithne?)
NG: removed

副deck又唔係特别勁，有咩問題？
所有scorch同reset效果都好易收佢皮
帶lock, igni同mardroeme已經係常識
對meta 9成deck都有用

你up乜鳩

怪物鋪場好噁心

Swim都上到top100你就知副deck有幾勁

砌咗副抗consume同dwarf deck

我都砌左套
不過係用ST

唔落Trapper? Nerf晒NR d牌但唔nerf呢張
同埋作為解牌igni應該好過Schirru，快靚正

letho + D bomb 好正

唔記得左有igni

其實只係99地 玩番副Close beta 嘅deck

呢個版本.

邊個話axeman收左皮？
除左冰之外其實冇nerf到
拎返RnR出嚟用
冇人帶clear sky
放埋同一行就一野爪過去

一粒菇夠收你皮啦

consume同drawf咪又係咁
依家係raw power/ carry over對reset/ scorch架啦
好多deck咪又係落一張菇
但buff怪通常唔只一隻
睇邊一面解倒架啫

菇+Igni meta

玩番axeman算

自己砌左套dwarf deck
落RNR真係幾爽
好少人有解天氣

琴日1700今日2800

Monster經歷咁多版都穩守tier 1

越改越悶

依個版暫時睇落OK喎

每個faction都生存到
我希望佢有新卡

Swarm Monster點打

雨

決定左啦

依家要先手的話,就rope
當示威

1d建設性都無

Bloody Baron
殺哂佢啲仔buff到三十幾

諗住落yen: con
但其他金又緊要

新手, regis 定 zoltan chivay

regis: higher vampire

zoltan啦
dwarf deck有用

幾時有手機版

終於都上到2500 唔知拎唔拎到個頭像呢

3000以下好易升姐

嘔心swarm monster

monster真係無弱過

打個4000MMR都scorch自己

我今日都有場計錯數以為自己輸左投降 一禁落先記得對面食緊我天氣 我係夠贏 激死

rank個獎勵係咪會轉
之前明明見到上16會送witcher 2 dandelion
啱啱升左剩係得6keg...

season獎勵黎

終於有人上到Grand Master

連贏係咪會加得多d 而家贏一場+3X-5X
輸淨係扣單位數-1X 係咁升

btw ranking個個防igni防得好緊要 好多次都差1 strength setup唔到

去到高D 就+20 -20咁
依家係易升好多

deck tier評價

T2 '37'笑撚左

成個ledder都係monster
cls

全撚部都consume

唔係掛
好少見啦consume
swarm 同 eredin monster先多

上到4000了
好滾動

open beta更新三次
第一次全NG
第二次全SK
第三次全MR
幾時先balance？

monster主要問題
harpy改少一兩點始終都係太強
冰nerf係正路, 但其他範圍傷害牌
好似地震同弩炮都不必要地nerf
話唔想有無限傷害potential
但佢地唔記得左boost牌都要設目標上限
好似triss yen iris 呢類

邊張係地震

carryover係一個問題
依家最多人用既harpy同elemental都係靠deathwish做壓力
thunderbolt potion又係
一張銅卡好輕鬆就12value

地震應該係stammelford tremor
celeno harpy一定要nerf
單卡至少11點,配合consume仲癲
btw呢個meta d consume好單調
都差唔多背到佢地d牌序

啱先有局好正
3rd round大家一牌,佢先手出dethmold rain空氣
我出ithlinne開2 first light,但其實我冇哂bronze unit
然後佢無啦啦forfeit

睇牌面已經輸左我先會投

stammelford tremor nerf好似係NG meta果陣
NG個mage+埋依個可以打16+3
nerf都正常既

consume內置100%抽到grave hag

grave hag 一定要加timer

只要舖倒場
怪物單咭優勢就會太離譜
銅平均都有10-12點
金銀隨時20-30或更多

巡例做個宣傳

咩黎

Whatapp group,禁入去就自動加入.

上個meta用cancer axeman升唔到
反而今次竟然比我用最鍾意用嘅reaver hunter上到17
即刻transmute哂3張reaver hunter

推返上黎先
無曬人

transmute Dethmold啦

今季我由頭到尾都係用discard ciri 打ranked，由2200 升上3700。以往多數用net deck，今次副deck 係自己砌，一路打一路改良，升到rank 特別有成功感

有新卡

Dorregaray
Spawn 3種動物, 彈性好高

係時候儲錢

輸扣30幾，贏先加10
上rank好辛苦

用AXEMAN既deck對住法術松鼠可以點打
對方幾乎唔出怪令我好難buff隻AXEMAN

呢個係幾乎必輸嘅matchup

知唔知我而家未開嘅keg將來開唔開到新卡

哈哈GwentDB 上面有副YOLOCOW deck，基本上係一副troll deck，我改左少少整左副牛牛deck。

分享下我副牛牛deck:

黎緊會試下換入armorsmith 代替shieldsmith

暫時打左十零場casual，有四成win rate，用玩野deck 贏左特別開心。

應該開到，見reddit d 人 話得

yes

等我又down 黎玩下先

我覺得砌到可以直接用craite拉隻牛出嚟會穩定好多，unit淨係落船，用rally拉走啲船，其他落哂spell

幾時會出新卡

終於上到4k，好興奮

有新卡未呀屌

玩到lv10都未中過金卡是否可悲

唔記得係邊度睇過話有隱藏機制 ，幾多桶內冇中過金既話就一定會出一次比你

隻game冇乜人講嘅

可能因為冇得用手提玩

一日之內由0衝左上1600分同埋中咗第一張金卡

係乜

Gwent真係好玩過HS好多
純技術較量，冇RNG
玩完Witcher 再玩真係超正

利申：啱啱用queenguard army上到Rank8 1100分

Nilfguard 10 strength睇人哋牌嗰張
明明我淨係用foltest deck三張都出啲唔關事嘅嘢俾我
Btw已經上到2000分了

呢隻未見過有人用
你揀金卡其他option係咩

Old speartip
Madman lugos

其他兩隻其實好用好多

我見我monster同skillege都完全冇卡 得northern realms同nilfguard多少少
其實依家meta主要係乜
我一對天氣deck同consume deck就好易輸

我淨係玩skillege既deck

xarthxxxxx我上到4xxx都未見過
old speartip打swarm幾勁
Lugos係skellige核心
btw下個禮拜又update重新洗牌
唔洗太sad

我唔覺有指定meta 但天氣deck較為強勢

但係又會比axe man打爆

Lugos係玩discard skellige 必備既卡

各位可唔可以比啲意見我個foltest deck

無reinforcement ?
Triss and Geralt 可以換dandelion & keira

可以換左 heavy Calvary 同有盾果隻knight
用field medic 可以 同 reaver scout combo

有reinforcement
不過唔知換走邊張好

6力5甲同打armor果兩隻冇乜用
可以用6力2甲既redanian knight頂fog

咁樣會唔會好啲
未諗到換走邊隻銀色放reinforcement
仲蓄緊scraps整keira

鎖冇乜用
帶多枝藥水或者lacerate好過

有冇人知個season幾時完

27號

前幾日先話錯過咗madman lugos
今日佢即刻返嚟搵我
Madman lugos geels iorveth
另外仲再中多次金卡
Zoltan chivay roual degree draug

依兩次我揀咗madman lugos同zoltan
因為兩張都係識郁嘅

好似有新patch
Single Adventure + Leader 技改動

咁爽
兩張咁勁仲要premium

卡住喺3800上唔到4000分

而家買或者送既桶，可唔可以等到更新然後抽新卡

打左成個晏就先由2800上3100

之後會改成金卡會受其他卡既能力影響

上到21了
好攰好感動

其實我覺得金卡唔受影響先係特色
不過比佢咁搞一搞Kambi, Tibor 果類card一定收哂皮

我諗cdpr應該有諗到呢點,可能會改左呢類金卡既能力

趕得切上到4K

勁

我爬緊4千2個腦都好攰

金龍 triss butt
金卡唔係有即時效果都會比對手針

比賽直播

個孖葉demote仲有咩用

咁你冇control係手.
都叫有辨法阻佢效果嘅

Patch更新幾點開始？

好耐無玩
等新PATCH出

有桶唔好開住

新patch後,開舊桶有新卡
source:

係咪仲未有patch notes?

未
btw update係幾點?

37桶 兩金

31 keg 1 gold
垃撚圾 唔會買starter pack

igni都唔當nerf

unseen elder, tibor呢類牌依家on9到震
殺哂自己啲牌／送牌比人
再比人一野清走

兩張都會比Eskel 秒

覺唔覺睇比賽唔好show兩邊手牌會好睇d, 而家一眼望哂真係好冇癮

好on9
之前又話唔想金卡會受任何野影響
依家就改到口一

新版Nilfgaard廢到
D spy廢到一個點

好慢
唔及松鼠咁兩野幾十點

成個season 無開過 keg，連埋season end reward 應該有百零個keg，一陣收工返去爆箱

屌你我連打十場全輸
btw CDPR改到隻game on99咁
兩隻ciri廢到

Mulligan 真係on9
無限洗牌
Order同brave又冇埋
想Comeback?不了

17kegs0gold

我開左50包中1得金 銀無認真數 大約10張銀

Season one 後期開始儲錢儲keg
儲左百幾個一次過爆開
130箱開到10gold左右
但我本身差七八張金就齊卡
唔知關唔關事

shit 原來改左只會秒銀卡

對唔住,放錯料

已經變左松鼠meta

金卡光環冇左
試十場NR Barron輸哂

依家最唔好用啲高數値金
scorch/igni同mardroeme照樣必帶

一張等左2round 嘅卡比一張銅reset返
Thank you CDPR

Starter pack中左張premium john natalis
果十個keg再中多張yennefer the conjurer

覺得遲早又會改返

佢每季大改一次幾好玩丫
轉下玩法幾開心

Axeman要對面嗰排受傷先有得buff,撞正北方護甲都唔知點打

所以d人走哂去玩greatsword發電機

改版之後northern realms foltest deck何去何從

見到sergeant變clear就好sad
好掛住上個patch

早兩個禮拜用Axeman打怪物好正
而家改到咁，不如直接刪咗張卡好過

下下大改隻game好難平衡

armor唔係ok咩

佢上季頭一個半月都係咁出patch balance
倒不是很擔心
同埋好似松鼠咁
初初話好broken
而家咪又開始消失緊

但係打ranked起碼10場有6場都係ST

Monsters係咪消失左

今朝見有人用3 foglet
辛辛苦苦dagon+鹿首+fog出哂三隻
俾我一野clear走,即forfeit

間唔中都見到wild hunt嘅

CDPR話pro ladder延遲推出
話而家先集中搞好balance先

我而家3000分10場應該得一兩場
唔知你個分段情況如何啦
但st其實有deck counter到
所以都開始冇人用

而家多左好多NR甲
只有D-Bomb同hailstorm 先解到

護甲deck係幾全面
但其實幾睇運
好睇抽唔抽到金卡
通常要迫哂人啲手牌
靠最後兩張卡爆三四十點嚟贏

3000mmr
場場比對面用zolton+ hailstorm combo
解決全宇宙

呢招係好屈
btw覺得松鼠換牌buff自己果隻真係痴撚線
試下用佢同reveal銀cynthia比
佢高1 base strength,效果類似,但仲可以配合換牌
但佢係一張銅卡
CDPR鳩改一輪,未平衡好d卡就出patch,好波

多左好多nilfgaard

少左st 多左Nr
開始多人玩crewmen machines

NG spy又型又好玩

終於改

Cdpr算改得快啦
佢都要等個meta定d先改得
倒是monster真係唔知可以點返生
上季太罪孽深重

btw francesca仲未改
summoning circle都仲好on9
同埋overall balance都未得,有d卡好似ocvist仲係unusable

仲有hailstorm
Control神卡，仲衰過scorch

而家好似多返人用Axeman

Harald + axeman buff左

Harald 大大力
Axeman 又唔會咁易banish 同加返veteran

不過, 見多左人用金天氣就真, 迫你去曬一行再落冰雹combo
都係袋兩張單行清天氣穩鎮

推下pi

依家感覺係鬥hailstorm咁
同埋用啲movement咭
扯哂去同一行係冇得避

舊coral係度就正

我好廢
無人用咁滯
我而家三套NR都係Radovid

唔算掛
R1拉兩隻siege support 可以迫人pass

劍船deck好好玩

但係俾spy 打爆

但係spy又會比返NR食返

原來連登有post
有冇人升到咁上下rank, 就唔敢換/試新deck
走唔出comfort zone

上到18唔想再上
而家一街spell'tael玩咩deck都死

係 所以搞到驚都棄埋
利申上季18

我就係上到18之後冇玩過
好想玩但又驚跌

而家多返人帶first light,用axeman玩得好辛苦

劍船打得吓nr,一打其他即刻收皮

新patch後少左人玩
Meta傾斜，個別牌組過強
金卡冇光環，組牌選擇更少

終於上到4000分

不如各位巴絲貼依頁出嚟交流吓
我就唔信有人有我咁專一

金卡冇左保護 hailstorm 同 金天氣好似變左auto include咁

NG同NR都係上季玩多
今季主要玩consume, dagon drowner, sk pirate captain, st movement

劍船卡手到仆街
仲要係咁比人medic拉同consume

想玩變大不如玩ST MAHAKAM MARAUDER
唔怕天氣, 主要銅卡容易抽到
最緊要緊係唔怕俾人偷

個人認為劍船要太多野set up
好易俾人打亂

32x怪獸 其他0

劍船太多野可以剋你

點解要入隻Shieldsmith

冇金天氣可以放棄

配合銀卡人狼

金天氣而家好多deck都會用 好屈機
逼人落銀法師+clear skies

大陸狗個ser

Mahakam marauder
依張卡真係好無恥
天不怕地不怕淨係怕sweers
我對親依副deck成日會輸

所以我而家玩NG一定帶sweer

Vilgefortz
Ithlinne
Yennefer
我揀第一張是否正確

琴日life coach 個 gwent slam笑到仆街

Gameking 都幾好野 咁樣贏 shaggy

swim波波池個stream

7 handsome men balls deep with each other.

So DEEP gachiBASS

KappaPride

好似好少人玩咁
快d出新expansion啦

好似完季先出新卡, 有排等
rank特別獎勵又至少頭1000, 點爬

新patch PogChamp

今次nerf
應該少左人用NR

rank已經打到上頭300

求教, 如何由一個netdecker變做pro

其實我都係netdecker

但你想贏得多，首先緊係要幅deck好 係tier 1 deck

其次你要知人地幅deck玩咩 點應對
例如 spell 最後個round要對付佢d protector
mill 要 只要殺左in gold form 嘅 avallac'h 兩次就冇戲唱
有陣時NR 要係第二round迫佢用dijkstra
monster 最後會出 sccubus

咁你再留一手咪勝卷在握

同埋，官方好似講過end season rewards 係計highest rank(頭1000除外)，所以唔洗怕ranking跌

Season幾時完

等patch完再沖下先

patch notes

Mahakam Ale Festival!

- 首個節日活動推出
- 限時14日
- 3個包含獨家獎勵嘅挑戰
- 活動有分正常模式同專家模式

獎勵

完成正常模式會有錢,經驗值,頭像
完成專家模式星塵,經驗值,個人檔案邊框,稱號

應該係打電腦, 3round嬴2round

昆特啤酒節

初來報到
卡响4150度

幫手推

新手留名
而家tier 1有咩deck
利申主玩帝國,一副reveal一副spy
暫時打到3100

啱啱新patch殺到
過過冷河先

9估:
Tier 1: 北方, 怪獸

其實只係 balance patch
which is nerfing NR(理論上)

印象中頭1000 多數係Radovid, Spell, Mill, Dagon+ woodland spirit, spy

Wild Hunt勁左好多。幾隻key怪加1

NR個combo弱左，但hailstorm都弱左，食盾騎兵變左任擺，加加減減唔算nerf得好勁

依度好多高手
我永遠卡喺4000分上唔到去
暫時淨係用foltest/henselt
一對rodovid/spelltael 就好易輸

聽講superjj 同LC 最近閂台都係秘密玩foltest 爬pro ladder

玩mill用25張牌都已經夠做

卡左係4.3k

woodland spirit + harpy 真係好勁 唔識應付

第一round佢出woodland 就20 points
你迫住pass
跟住第二round 佢bleed你
到第三round 又係一張renew 20 points

跟住wild hunt deck 又好麻煩 25張牌可以出6次 frost

唯有等佢加返個doomed tag

cdpr應該唔會亂加doomed tag
改點數機會大d

而家用群島好似打乜都唔掂咁

?

緊係 一耐大家就熟
一出好似3個有兩個就用佢

最估唔到,
係咁而nerf 下 stannis 同 shani 就收咗NR皮

nerf之前重咁岩抽左張shani返黎

NR根本一啲都唔interactive, 自己顧自己多, patch前玩st基本上好難輸
係dj 好運嘅時候真係好痴線

個人覺得最煩都係dagon deck, 勁多煩膠同埋control
dagon, woodland spirit 拉foglet又thin deck點數又大
勁多一卡幾隻怪, 仲要再拉harpy, 加張yen就拉開勁多點數
又多carryover
griffin玩死墓地
Twisted Mirror swing 你18點
succ偷你啲男人
coin filp輸俾dagon deck真係好頭痛

btw 拆左兩張premium shani

其實我覺得battling ram 個change影響大啲
一開始個傷低咗變到好難打死人proc第二段傷害
又難啲打死succubus/ avachllah

而家帶lacerate好過帶first lights
打monsters, ST實冇死

我而家仲係用緊resurrect deck
queensguard 加copy 一野4張夠出cerys
幾好玩

成件事完美到

swim 啲表情永遠都係咁正

一街都king bran
繼續medic

有冇人可以解釋下點解King Bran勝率咁高
而絕大部份既人都係用緊呢副DECK,雖然我自己都有用,但理解唔到點解會咁高勝率

Restore改得太勁
2張卡3x 點，第3回合超強

為左改走pirate captain deck而改restore
有啲反智

砌kambi deck啦

依家 4K 主要對手都係 Emhyr ,Dagon swarm 同依副

快d出新卡啦，玩到悶

推

穢土轉生

不過講真 一般CCG 1季玩幾耐?

依排收風就話10月尾有萬聖節+ 結算

加多幾句
thronebreaker (單人mode) 大約2018年年頭出

同埋又有20張新卡

D人就係咁吹隻game就死,
係咪真係更新得唔夠快?
同唔夠野玩?

唔知係歐美算唔算受歡迎,但亞洲就肯定係少人玩

hardcore game預左小眾

但2個月一個SEASON 真係覺得有D耐

打左幾日上4000己經唔想玩

冇玩witcher邊個得閒同你學
一開始又唔係易玩

我覺得新expansion d卡太少
應該要有50-60倒

我都覺得太少,但如果太多又難維持平衡

百度

話呢個月尾出2x張新卡
12月大更新出多6x張新卡

咁多

小道消息，未証實

想問下如果對方上左quen,我用Eeksl打佢,個效果會唔會擋左落黎

EEKSL直接殺
群島果個光頭佬就會擋到

唔該

睇唔到張圖
有冇巴打cap左

會有新fraction
再加返d blood and wine嘅角入去

總算有D野 衝擊下

30號結算 大家加油沖rank

岩岩好嬴1點既感覺好正

趕唔切升上4250

有冇出ios版？

冇，等livestream 新料

witcher3點樣組到勁牌？ 打到第二個城仲係拎住北方牌比人sm

25kegs 3銀1金

趁少人玩上咗亞洲第二名全球第12名

冇玩一排, 八爪魚廢左咁多

咩deck

25桶1金
重要新卡都係抽得幾張

係,幾乎所有新卡都要自己合

今次重淨係得兩張卡有得全數退款
Harpy & Restore

不過今次Restore nerf 又 nerf唔曬
廢咗Aglais 偷卡 但係用少一次Dorregaray 真係吹9漲

拆左，唔L玩
SK真係好L悶

有咩deck悶得過discard Bran

consume?

冇必要都唔需要理對手

有手機版未

dl左 同witcher3個隻唔同咁多 不了

岩岩打左場
65 VS 129

62 VS 61

18 VS 18

嚇撚死我

而家UNSEEN ELDER有咩作為 金身都可以俾人打到

對手係NG 比人加左眼都可以保護下呱

你冇對過nekker + slyzard咩?
3 consume trigger+ 2-3隻10+nekker

一個sweers 可以rage quit

有冇萬聖節任務攻略，standard都贏唔到

NG大部份銀卡都已經夠剋死
淨係Peter同Auckes呢啲大路野都夠收佢皮

最尾用Caretaker拉對面隻Griffin，trigger nekker death wish 召咗隻15power nekker，完場話我cunning play

點解有時玩玩下去到第2/3鋪對砷多我成2張手牌? 公平咩

自己諗下點解少幾張牌

咁隻GAME係咁玩嫁喎
嬴到一局,但手牌少過人會令你之後兩局不利,所以咪要諗下點係盡量唔拉開手牌數量情況下嬴

黃金規則 大部份情況啱用

Win equal cards OR Lose 2 cards up (Good)
Win 1 card down OR Lose 1 card up (Neutral)
Win 2 cards down OR Lose at equal (Bad)

頭先用呢副
對方嬴左第一局,但少我3張牌

見到hazard/axeman就唔好隨便pass r1

尋日對面用NG我MONSTER, 去到第三鋪佢多我2張手牌, 完全唔知發生咩事

Nekker 等hotfix
除左對NG，其他fractions 勝率8成以上

逐張牌出
有咩效果大家都睇住
點會唔知發生咩事

你要出兩張牌先大點數過人一張
咪少好多牌

ROUND 1 其實係咪最好確保每次出牌後都要大過對面人點數?

有時想留某D牌唔用住所以用D低POWER既卡

正常黎講係
因為大家都左同樣咁多牌,但你power落後對方唔少,人地pass既話咪可能需要1-2張牌去追導致手牌數量落後

爬上Grand Master難唔難

得罪講句 見到你之前既言論我諗對你黎講應該好難

要4500分
宜家全球第一都係43xx左右

肯爬就得
唔好臨急抱佛腳

4000易
4500就難
但可以用時間嚟換
打得多場數自然會慢慢上

用spell tael直上3500

對付Nekker 好神奇,
有counter 就剋死, 冇就等死

到s3都仲未1001

其實真係幾少人stream

夜晚都有swim megamogwai 撐場嘅

屌, 今日玩左鋪, 最後一局大家得4張牌, 但對面用NG, 係咁召SPY, 復AMBA, 推到D POWER勁高輸撚左

隻game的平衡唔係好得
有d職的 mechanisms 對某d職黎講無解

平衡一直都唔得
睇下Dagon由S1到而家

我覺得平衡做得好好

有咩理由群島本身已經有主將dicard3張做縮deck 仲可以出隻2攻俾佢縮 仲要隻隻都大隻 又無野可以搞墳

打到top 200都冇乜人用群島啦
因為有deck counter 緊
只係冇人擺上gwentdb比人抄

Vete+ Axeman

玩 witcher 3 玩左幾日
依家開玩 gwent 多過打怪
想問值唔值得入坑

入啦 就出單人模式同正常版架啦

正式版

值
不過要比d時間適應﹐因為冇得比你spam spies

Semi finals 個大陸人用move連輸三場

好撚憎人用NG

因為真係最穩定咁用曬成套牌

而NG金卡係數一數二最強

NG好慘
明明副deck一直都冇乜變﹐上個meta唔屈機都有人玩
btw emissary應該要有doom tag

NG, ST有新leader

邊度睇到同有冇圖

新卡係曬依到

新Leader: Adda (NR), Whispering Hillock (monster),Arachas Queen(monster), Filavandrel(ST), Usurper (NG)

有啲舊卡都有變,不過未show曬出黎

Thanks 我都keep住追緊

PTR已開, 可以入去試曬所有新卡

Craft左d卡可唔可以帶返去beta度用

冇啦

PTR又完咗. 新patch都出埋

電競化左
多左好多“名詞“
卡的時機又唔同左 以前d卡好似係同步發effect 無時機問題 依家就唔得
我鍾意佢刻意簡化特效
唔鍾意佢佢分解銅卡 無得再細分白卡定藍卡

多左RNG
Btw Cursed NR好好玩

創造機制已經係算好, 不過張野要即刻出無咁好用

card game有少少Rng係過癮d既

而家玩緊relict Dagon
卡手到仆街

更新之後好多bug 。新卡又無白卡，要洗好多布。 希望cdpr會送桶加改機率

仲有，打牌個介面好染啊

我信CDPR好快會hotfix

cdpr 放緊假喎

1月8號結算

Hotfix 都唔該8號之後先算

bug 都要改咗先掛?

D bug多到打唔到rank
手快禁多幾下就中bug

求救
我玩nilfgaard用spotter諗住吸geralt完局
但唔知點解吸唔到
係update左定bug黎

target唔到金
唔知係bug定intended

屌咁target邊隻好

Nilf knight buff base strength
再用emyhr拎返上手

拎返上手唔會變返base strength?
利申：唔係用emhyr

用mandrake/mushroom buff先得

成晚卡左係4460-449x
一去到449x就fuck draw
同埋打極都係打Drawf
有無方法易D上4500
利申用緊Axeman

打dwarf用sweers就最好

不過而家casino dorfs多，帶sweers唔太穩
用hailstorm

終於上到global 68

你一日打幾多場

Pro-ladder 定 rank ladder?

小弟上左R20 就算

唔多，搵到副好用axeman deck就贏晒d drawf

Rank ladder咋
上季上唔到21

新手,覺得nilf 幾好玩
想問有冇前途

間諜deck 長局數一數二,短局差

邊張好,第一頁揀卡個網好似唔多齊

心急人上

3係2卡流核心，1,2唔係好多人用

Ciri nova for sure!

中文化之後係亂碼既

漢化 ？

新手想試玩nilfgaard spy deck有咩要注意

1.盡量令imperial brigade 數字唔一樣= 避scorch

2.令對手版面上佈滿emissaries, 再係手上出imperial enforcer 就可以開機槍
因為依家好多野可以一擊殺死enforcer ,由手上出只少可以打左傷先

最好留到第三回合 ALL IN

但等到第三回合先all in咁頭兩回合點算
都要勝返一局先架

應該話人地打算同你玩長局先ALL IN

我爬唔到r20 金龍henselt 好難爬啊

諗住整隊farseer based既scoia'tael team
有冇可能整到，試過好多方法都麻麻地

你多左幾日時間

不過,講真今鋪CDPR真係濕9左啲

Spelltael啦

咪就係 打生打死打上去又要捱多兩日 好驚跌出去

先用騎兵(Dragoon)buff手牌
再利用Farseer 嘅位置去食+2buff
不過, 對手夾硬落閃電就頭痕

above or to the Left係咩意思
farseer既位置同buff唔buff到有關係

因為有個先後次序 , 次序係左至右同上至下
dragoon 要盡量放係最左同最高個行
(buff手上牌)
farseer 盡量放係最右同最低個行
(farseer detect到個 'other units are buffed', 就會+2)

即係首先boost第一行左至右->第二行左至右->第三行左至右，咁樣?

係,
總之 小心放farseer嘅位置

其實有冇話邊個deck最好用
小弟scrap有限，想選定一個整

松鼠黨矮人強到

但就黎有個patch

雖然只係"bug fix", 但係唔知會唔會有大改動

其實佢會唔會搞啲咩抽卡機率up之類
好似pad咁

張死人shupe 真係

Shupe 暫時覺得只係ST先勁
亦因為係ST 個幾張矮人卡勁到on99
Barclay + 銅卡
其他陣營都發揮得唔好, 而且shupe都好賭運

我想問season end d reward係咪未派，點解我仲未收到

要開新season 先有 , 姐係聽日

包包閃

完全唔識打CONSUME

multiple scorch/sweers/mardroeme
冇就係咁先

Henselt 好難打
R1 拉大隊投石車
R3 Vill龍+scorch

henselt 後手真係痴線

好易迫到你 2 cards down 或者even cards

你用緊邊副deck?
唔主動打傷係好難贏henselt

講起henselt

星期日爬分撞到vaatividya
又係用henselt
用萬惡矮人贏咗佢,佢唔gg 我

搜尋日打幾場仲on9
R1就出龍焗你pass
R3直接henselt拉大隊投石，連scorch 都慳返

繼續用緊axemen爬分

Henselt勝率無50,打煉金對面識玩隨時3power henselt,打矮人條龍又會決鬥死，打consume都唔係話好穩

大家有冇咩skellige deck推介，想組個好用既
唔洗理scrap住，求推薦個勁既

沉左？

不嬲都冇咩人
ciri nova 囉﹐gwent open 都好多人用

Push

爸打們, 想問下SPY 係點用?? 見張卡放係對方到..有隻眼咁, 但有咩用? 分數又俾對方

隻卡既效果照樣有效,不過作為代價D分就係計對方
但有其他卡可以配合間諜黎用,睇對方有幾多隻間諜黎加自己既分/攻擊之類

THANKS...新手慢慢儲卡中...儲好耐...

同類game算快 我覺得 基本上一個禮拜一定合到張金

想問下張 REAVER SCOUT 打極都出唔到佢講既FUNCTION ,

可唔可以解釋下點用??

有得拉卡咪拉囉
有幾難用

NAXX out
有大nerf

松鼠黨末日

自膠.....

而家識用了

我想問下coinflip係點計
係咪每一round都抽一次

R1: random
R2: R1贏左個條友先手
R3: R2贏左個條友先手

屌到底佢個season點完計
上個season完左兩個星期依家又完

以前2個月一次
依家改左一個月一次
好似係

其實個玩法係點
係咪你rank去到21就可以去pro ladder
之後係點？